青衣發現炸彈?

EOD？

涌美村？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

大王下村

大王下 ,唔知會唔會鄉黑D炮仗煙花當炸彈

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

source tg @hktgb